林鄭溝通能力咁差，又唔識顧大局

點解英國佬當初會揀中佢做AO，仲要個個老師上司都讚佢叻

通常呢類人都係做野好少錯果批
咁佢唔錯果陣咪好地地
一錯果陣咪大大獲
加上平時太少錯,連道歉都唔撚識

答問題唔中point嘅

林鄭已經比人叫叻，唔敢想像仲有咩人可以做政治

識做事唔撚識做人，就係咁

慘